香港第一個100萬訂閱YouTuber （不是大丁）

Coffee已經100萬訂閱喇

柒碌emi早就100萬

但coffee 用廣東話拍片㗎喎